【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

Source: 香城online ig page

故且勿論呢個「白警」嘅可信性
可以好肯定嘅係 今日321元朗活動有一定風險
去嘅手足要三思同做好準備
好好保護自己 希望各位手足平安

求大家幫手推 俾更多人睇到

321活動整合

1

2

3

4

5

認真po無人理

6

7

8

10

真 去都去第二區啦

推

又亂用已fc

再推

P牌推唔郁都照推

Pish

改去大馬路有冇得諗

樓豬pin

文宣有話大馬路集合

P牌仔推唔郁

推 好撚伏 公開咁吹雞叫鄉黑出黎打人 點諗都唔合理

如果咁早就講係邊到集合 99%係伏...

元朗唔關站已經好鬼

但感覺一定會有部分手足會去

元朗站地圖

Push

推咗先算

無證學人玩fc

推咗先
元朗站唔封又話出重兵
好伏

。。。。。

咁易俾嚇到一早完左埸運動啦
個個月都吹流浮山刀手
都冇出現過

狗可以出鬼。我地都可以。
哨兵搵下鄉黑造型，照辨煮碗。

老老豆豆 咩行動都有風險
去得就一定要諗定點走

P牌仔推唔到照幫手推
手足小心 有咩事命仔要緊 唔好硬碰

WOW

元朗人先留元朗 外區手足唔好入嚟

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔閂站真係好奇怪 要睇路呀

成個熱門冇晒行動po

最伏係對家張文宣再加上唔封站 大家小心

721 831

求幫推

721 唔見人

自行判斷

去嘅做好準備

平時黨鐵實封站 唔封留返一條路好鬼
大家睇路

你唔send去各大新聞平台先？

唔洗佢地報出黎，報定案都好

連登個熱門咩事，聽日咁大件事都冇人講?

#431 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推呢個回覆

真

都好

請手足321唔見人，勿入元朗

唔好拉啦 幫手推下

BTW元朗下晝有口罩派，可以睇下咩情況先

有冇details?

最後放風放到對方無人 你地又無人

普普通通行下街咪得

21號小回顧。
621：圍狗總，31歲畫家已還押262日。
621：荔枝角道無名無年齡女墮樓。
721：翌日0722荃灣何妖辦事處，37歲姚義士二月被捕。

721：上環36槍，元朗大屠殺。
721：元朗朗屏邨無名無年齡男墮樓。
821：石硤尾街後巷44歲劉姓男上吊。
921：元朗25歲（而家26歲）劉義士判監12個月😞上庭時一直低頭🥺

921：光復屯門15歲義士判入更生中心😞（改裝長傘個寶寶）有人話佢好似唔係住屯門？🥺

邵家臻議員探3位寶寶，唔知係咪佢（我估仲有97屯門15歲17歲寶寶，賠14萬比黨鐵嗰單）

921：機場20歲王義士判18個月感化令😔

921：「守護孩子」手足被殺人犯拖入後巷私刑，去人性化稱yellow object。

921：元朗25歲（而家26歲）陳義士已還押176日。案件同17歲中六羅義士合併。

921：元朗30歲（而家31歲）張義士已還押176日。案件同17歲中六羅義士合併。

1021：元朗馬田邨寶寶要片❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

1021：記者肚中催淚彈。

1021：中環25歲外籍全裸男墮樓，無血，有屍斑，疑死去多時。

1021：落馬洲1失蹤水曱甴何志堅死在私家車內，新聞寫疑40歲就想退休而與太太爭執。雲海話有人報料指佢係黃。不過無一隻曱甴係無辜所以唔理lu bye。

1221：將軍澳19歲許浩文烈士，失蹤後變浮屍，住愛民邨，社交網站留遺言😞

1221：城門河金髮男浮屍，嘴巴被封膠紙。
1221：1113天水圍頭部中催淚彈，15歲傅義士醒返。
0121：失明律師被噴椒。3名散步市民被圍毆。

0121：3海關撞船死亡。有無人覺得好奇怪。
0221：藍田德田邨48歲林姓男墮樓，黑衫黑褲。

（在此呼籲唔好睇農場文）

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、被捕組直播台、被捕組搜證台、失蹤組、fb（打關鍵字揾料）、兒登。

革命係用血用汗，唔係嗌口號篤灰割蓆。

依段係咩channel 整合？

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

乜撚野FC 白警呀，咁就當FC 左？

應該叫多啲記者去，而唔係叫人縮，拉咪由佢拉囉

香城online 唔見有講喎

push

推 唔好帶文具